究竟有幾多公務員HOME OFFICE係真係會做野

求撚奇奇都中左幾個出緊糧 WFH公務員偷偷出國旅行惹武漢肺炎返黎

究竟有幾多公務員Office會做嘢

邊幾單？

點解你咁肯定佢地偷偷出國
唔可以係一早請定假架咩

而家請假咁老土

政府電郵用內聯網
乜鳩文件都機密唔可以帶走
你話有冇人會做野

Ching 你身邊一定無公務員

有d部門仲係用緊紙本記錄 Home office點做到野

樓主答左邊幾單未？

去旅行一定會拎VL啦

真係冇 我日日打機 照出70k

啲file仲要唔拎得出街既
低級公務員點會搞一大輪野拎approval帶啲file屋企做

點解咁講

公務員唔會咁老實

真係攞咗VL好出奇咩
大把同事啲假多到就跌/跌緊落咸水海

為左少少便宜呃鐘去旅行，俾人篤起上黎工都可以無埋，搏唔過啦

有好多公務員home office其間
都係正常返工

其實林奠唔想講出口「停工」先用個咁嘅名姐
過咗試用，唔係刑事/上報紙，真係理鳩得你

我可以好肯定咁答你...

唔洗做

請病假咪得

好多根本冇remote access，頂多得email
平時少數有野做果班咪返Office 做野
冇野做果班咪同放假一樣

我意思旅行一早plan定 一早請咗假果d
如果佢臨時銷假仲煩

一定唔會出境啦
有record架

好多個人資料帶唔到返屋企放假有糧出